下星期四貿易戰有進展，準備又大升

又壓低吸貨。準備又要爆升